有影》林書豪嘆：亞洲女生總追求洋腸

(08:20更新網友意見)NBA台裔球星林書豪日前參加座談會表示，他感覺很多時候亞洲女生會追求白人，但反過來看，白人女生常不會追求亞洲人。林書豪這段談話影片，被上傳至Youtube，引發網友熱烈討論。

林書豪參加座談會時，被問到，有沒有遇過亞洲人沒有吸引力的刻板印象？「豪哥」做出以上回應。林書豪也談到，在2010年選秀，他和沃爾(John Wall，現巫師主控)，速度都飛快，但他常被忽略。

該如何打破這一點呢？林書豪補充：「我認為亞裔男性被用不同的眼光來看待，但我認為我們還是應該努力做自己，這個世界有一天會改變看法，並且欣賞我們亞洲人的。」

林書豪對亞洲女生的談話，在《批踢踢實業坊》引發眾多回應，網友回「把事實講出來，小心母豬森77」、「94這樣阿 =.=」、「完了 林書豪要被某些人批成仇女台男惹」、「台男崇尚美國文化 怪台女無用」、「翻譯：我在美國都把不到妹」。

林書豪為亞洲男生說話了，港女，台女，ABC都是犯賤的

黃種人慢慢會比人淘汰

台灣人賓州短 賴咩9？

18CM

所以香港人易溝台妹

點解全球平均數高過大部份國家嘅半均數？
強國用人口嚟計都拉低咗個平均數啦

林書豪同John Wall一樣快？

18有幾出奇

睇波真係叫快
不過假動作變速唔太勁
靠快過人，所以好易傷

你叫識係識屌港女含洋腸既井底連登仔情何以堪

我都有18啦

支那人冇一個係無辜既

趣味新聞
連登仔同PTT宅男平均都30CM啦

叫我 ？

once u try black....

好殘酷

不過連黃種女人都睇唔起我地既時候
我地更加要做好自己

豪哥速度不嬲快

得18

原來我13都高過全港平均

真心18長

咪膠啦

打丁對眼部能力真係有影響

你少睇 黑人av ？
真係好長好粗

因為你無腦

之前睇連登仔post自己條丁
個個目測都15cm/以上
雖然post得都唔會短
但10/11cm平均嘅
即係好多人連10cm都無 會唔會太短

wall 1st pick

Wall勁好多喎

黑人果班真係好撚痴線 ,白人好多頂盡20cm

南北韓

唔好話女，亞洲男仔都特別崇洋

永遠覺得鬼佬一定好過亞洲人

亞洲人媾到鬼妹一定係因為有錢

總之唔會欣賞自己民族 最叻狗咬狗

自己對自己都冇信心， 更唔好講話d 女

淨係比較緊速度
你同我講佢勁好多？
還翻 俾你

好撚sad

夏季聯賽有球steal咗wall然後fastbreak
快撚到仆街

10年 大傷完做左手術之後速度好似返唔返以前

林書豪勁左好多，射波穩定左，有自信，左右都開弓，籃網有佢係到戰績都幾好。但佢增肌後成日傷，好可惜

做第六人就差唔多

所以你打少D喇

已經亞洲最長
咁都叫後列

香港人真係自卑到極點變成自我中心
成日覺得自己係悲劇主角
呢樣先係全世界睇我地唔起既原因

但係低過連登平均

慘在班女崇短J韓仔都唔要港/台仔

其實係咪因為香港多外國人 混血先拉高平均

條台仔又黎
返去打cba la

屌你 亞洲人都唔支持

之前有個控球跑全場鬥快記錄
我記得Devon Harris好似最快
不過都幾年前

你睇下你自己長唔長得過average咪知係咪

香港呢啲彈丸之地 同人地成個國家比
剩係比台灣 一人痾篤尿都浸死你啦

林書豪有錢、高大、讀哈佛都輸俾洋腸

18cm 捅死人

非洲巨根

幾時有d咁嘅post
link?

但我記得睇過一篇新聞，話亞裔男與白人女結婚比例越來越高，因為新一代亞裔男被定型為高學歷高收入同比較顧家

揾唔返可能俾連巴del咗
成個post都係到貼自己條丁曬命有幾長
連絲打都入咪嚟睇 仲話咩我男友條丁好靚

仲要高過好多白鬼

南亞人

駁唔到

睇得出

on9,反而高登個post仲係到

用圖片黎說明Hong Kong is Not China

BTW 呢張圖係計扯左定未扯? 未扯18cm? 屌你老母扯左咪成條象拔蚌咁?

佢同番咁上下白人緊係輸到仆街,但佢其實已經位於上層質素

John Wall可以3.8秒內(好似係)帶波跑完全場射Last Shot
雖然炒左

咩人都係中意白靚淨 正所謂一白遮三醜
加上鬼佬普遍好高大 下體又好肥美
所以中意洋腸無可厚非

香港喺亞洲排咁前
反而估唔到印尼豬仲高過我地

不嬲都覺張圖好流除左graphic叫比較好
正常香港人點會11 仲要未計印度人數量
唯一正常係幅圖冇連登仔 因為拋離得太遠

連人生贏家都咁講

剛果扯左18合理
香港未扯11先合理 流到呢

計扯左定未扯？

豪哥算唔算屈樹 打nba 美國藉又哈佛畢業

鬼佬好多大大條 好羨慕

北韓佢點知

中東都冇

睇埋睇完香港再睇剛果個個真係唔知 2cm已經差好遠 佢仲要冇講 流到

又係度一碌鳩打一船人
你自己自卑又瀨啲女人鍾意鬼佬
你個人係柒，俾你變做白人一樣係柒
返屋企打飛機啦

香港唔係世界後列
但香港人係呢
是但出街搵件南亞裔既都高等過你土生土長香港仔

控衛做all star要同得分後衛一齊爭
就算剩計控衛林書豪對上仲有Russel Westbrook, Stephen Curry, Kyrie Irving, Chris Paul, John Wall, Isaiah Thomas, Mike Conley, Damian Lillard, Kamba Walker, Kyle Lowry, Derrick Rose, Jeff Teague, Tony Parker, Goran Dragic, Ricky Rubio
Mike Conley就真係掹車邊啦，林書豪

垃圾泡狗 又樣衰又短j 真係慘 低賤民族

林生開句聲, 啲女飛到埋黎出晒水咁等你入啦

好恐怖

If you try black....

認真 我都差幾毫米17啦 啲數據吹出黎架

講緊pre draft

Jlin 都講到出口
真係

純亞洲人過幾百年會唔會絕種

至少做到弱隊嘅正選PG
你話All star級數就肯定未夠班

人地咪當你係賤西囉

搞驅洋運動好冇
亞裔女叫到洋人濕曬冇計架wo

11cm係扯定未扯

16.5
身邊啲fd多數都16/17(自稱)

見

計未扯?

呢件台仔有d心理變態
你自己咪又係假洋鬼子

呢個post 一邊討論長度 一邊討論林書豪 笑左

但歐美國家主流唔肯講呢樣野
因為人地都係守城，都係要避免自己白人女人同其他膚色人種一齊
香港就on撚9
d女拖件白鬼，係歐美國家，白女拖其他人種，會被人歧視

我同意中國政府宣傳唔好同外國男人行埋既政策架

同一句說話適用於Reggie Jackson同Dennis Schroder身上

隨隨便便都20cm

暫時華人演藝界已知尺碼最長嘅係吳吉x
18cm

冇嫁啦
白人係世界第一人種

黃種人真係inferior race

吳尊？

16cm左右 SP話我長過晒佢啲男朋友

由邊度開始度上去 ？

條女 more